總結剛剛政府報告：近千萬個大陸製口罩已通關，奉行自由經濟只會交給奸商去賣，政府無義務免費派口罩

總結烏龜宗剛剛既記者會

1.近千萬個大陸製口罩已通關（政府功勞就係海關特事特辦）

2.奉行自由經濟，呢千萬個只會交由奸商去賣，齊齊發達

3. 鼓勵奸商們呢批貨唔好囤積咁多

4.希望奸商們唔好劏市民咁多血（300蚊好喇）

5. 政府無義務免費派口罩

6. 好驚醫護擺工

浪費左記者啲口罩

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

中聯辦負責收錢

對於在港武漢人，政府可以做既係：勸喻

對於在奸商抬價，政府可以做既係：勸喻

乜好多個咩，一人一日一個都只係夠用幾日

我聽到既就係咁多，各位有無補充？

奉行自由經濟 所以你死你賤

政府你唔撚死都無用

烏龜宗：全世界都缺口罩，你屌政府做乜？無口罩就咪撚出街，留喺屋企就唔撚使帶罩啦

唔封關 唔放口罩
香港係奉行 佛系經濟

邱騰華呢隻狗係自由經濟堅定信徒

日撚日有開會

唔會買mic口罩

奉行自由經濟咁點解要屌黃色經濟圈

第2點得啖笑
全球冇人可以做到自由市場
你出招擋樓價果陣唔通就唔係妨礙自由市場?

有咩理由交由市場自由供應，你點保證佢地唔坐地起價？你保唔保證到佢地會不會玩飢餓營銷？

大陸口罩

1人2個1日用哂

6. 好驚醫護擺工

停課乜鳩都無 仲衰撚過班磚家出黎廢UP
叫佢返屋企摺埋14日 咪撚再出黎講野激起民憤好過

反送中運動續集：口罩革命

政府：你死你事啦 蟻民

無意義既會

到底JM9... 好撚嬲

冇義民派口罩比市民
咁我地都冇義務交稅比呢個政府

5. 政府無義務免費派口罩
5. 政府無義務免費派口罩
5. 政府無義務免費派口罩
5. 政府無義務免費派口罩
5. 政府無義務免費派口罩
5. 政府無義務免費派口罩

咁市民要個政府來做咩

自燃啦 屌

想spin 個hate 去市場經濟。。。

三千萬個口罩除七百萬人 = .................屌

得把口, 不作為

第1點佢親口認左？

個記者問烏龜宗會不會派口罩，條撚樣迴避呢個問題

垃撚圾

多謝總結

大陸口罩你用埋得果份

千萬個大陸製口罩買黎做咩？

自由經濟，罷工係唔係自由經濟其中一個生態？

公共衛生

近千萬個....一人一個可以頂到.........一日

自由市場 ＝ 中資批過關，其他充公

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

依個政府垃撚圾

戴住政府口罩一日換十幾個嘅林鄭叫班傻鳩藍絲繼續搶口罩

大陸製口罩，其待啲乜

有冇人知旺角龍城老細係邊個？

其實巿民乜野都無，仲交稅黎做乜柒？

自由經濟 你老味你d 錢我地市民架喎

1.近千萬個大陸製口罩已通關（政府功勞就係海關特事特辦）

如果唔係之前政府死命阻止人運同買口罩
而家駛咁短缺

嘥大家時間

push

來緊2月14交第一期稅？

香港人二等公民？

最重要係6
醫護唔好放棄，個政府想推晒你地去死

一單還一單
一定要追究有冇運香港靚貨上去

［細思極恐］777會唔會偷龍轉凰，香港靚貨送上去，支那野就俾香港醫護用？

中国製市民唔想買中国野佢偏要買

關咩事 係自由經濟就直接取消埋公立醫療啦不如

有800萬大陸製重用口畢進港
每人獲派一個 岩岩好夠感染全香港人

殖民地政府無義務保障本地市民生命財產
只需要保障宗主國本地利益同面子

黃色經濟圈

推

之前扣起嗰d依家拎出黎賣

對於在街唱歌香港學生，政府可以做既係：打鳩7你 再老屈

同連登仔叫手足唔好有咩分別？

香港做ge就運上大陸，然後比返d大陸低質口罩你班賤民用

屌你老母垃圾政府

自由經濟唔代表政府唔駛做嘢囉

睇你香港人頂得幾耐

回血劍
我唔撚買呀

真係各路埋緊位

知道阻唔到就開始屌票 + 無限搬龍門

真係垃撚圾
咁你開記者會做咩姐

一千萬個救救

Thanks

對於香港平民： 姦殺

合格口罩?

好多藥戶同中國政府有關

係中國賣貴口罩直接拉人罰錢
香港只有勸喻

多謝大家，返上去開會

睇嚟班統治班子自己都無讀過唔識咩係social contract

push 感謝手足搞 Twitter 戰線

全球有一半的囗罩係 made in china
3M 中國 都有廠

對於香港人五大訴求 鎮壓

自由經濟都好
你唔撚識政府收購政府發售咩
都ONL79 不知所謂

又利益輸送俾共匪

用3m 有問題可以告3m
其他牌子算撚數啦
QC 品質控制 牌子問題

Iphone夠 mic
唔通小米qc ok?

非常時期，口罩係人道物資，政府要禁止炒賣

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

支那口罩
衰過唔用

［必須追究］蘋果獨家：政府內部估算，口罩庫存得番200萬個，前線恐慌，咁之前既儲備去咗邊？有冇運俾支國？！

奉行自由經濟 建立黃色經濟圈

點解用兩個倉收埋d口罩然後問上面攞？